原來鳩UP下就可以馬都唔洗跑

好驚喎

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！